林易昇(30歲)，可能係大陸國安！大家快查下

點會無業，又可以隨便入病房，又同事主咁大仇口？

離左職…

Sorry 按錯

樓主弱智